我個fd好現實 條女唔買樓就分手

佢話女友需然唔係好靚,但至少啱啱識個陣時都會打扮吓,而家住埋咗之後唔打扮好L豬, 好似比人呃咗咁揾笨, 仲話如果條女唔肯買樓同佢結婚就分手. 真係好撚狗.

莫道佢在選擇人
人亦能選擇佢

不過佢條女個樣又真係唔掂
都唔明佢點解會攪件豬扒

咁我希望你朋友係個靚仔